[殺狗會]角球買24中19 一齊討論下

part time角球
水手 10.5👍🏿
日本 9.5s👍🏿
英格蘭 10.5👍🏿
秘魯 10.5s👍🏿 9.5s👍🏿 6.5👎🏻
艾美利亞10.5s 👍🏿
西維e 9.5s👎🏻
希臘9.5s👍🏿
河床先岩 10.5s 👍🏿(thx ky)
挪威8.5👍🏿
愛爾蘭9.5👍🏿
英格蘭10.5s👍🏿
袋鼠9.5s👍🏿
秘魯9.5👍🏿10.5👍🏿（thx ky)
周10.5👍🏿11.5👎🏻
比勒9.5👍🏿
紐維e舊生 6.5s👍🏿
比卡超14.5s👍🏿
基飛9.5s👎🏻
阿仙 11.5s👍🏿
飛狗 10.5s👎🏻

我了

123

馬水？

唉飛狗

跟進

祝羊 正評羊大錢

炒左咁多嘅同上個po比

On9
我日日有盧仔重心8x1波膽
仲首期？首富刀來了

唔係中左熱11.5s咩

米吹 8x1要西面先做到

韓k請你三場都大

樓主開錯topic
恥笑開始

車1:1

R4 2非常堅

On9

身上得咁多
應該有幾百個
啱啱先中左英超球膽
根本不需要用腦

好難買

2 9 10

1 2 10

可愛寶

4 9 10 雷神唔嬴食屎

巴度

Gun 5 切

跟5切仲好

13 8 4

13p
仲有冇7倍

輸光光 一落注雷神先黎上名

得番5倍幾

可愛寶jump

未醉醒😂😂😂

飛左8 變左4 9 10

巧on9
不賭馬了

雷神垃圾食屎狗 羅富全D馬都騎到咁

渣

你都叫贏左
我今日未羸過

r4只買了 10p

莫雷拉又凍親

希望比我中多條冷Q就夠

買得50
13p
我想贏錢

出水未

廢車2-1

爽

仲輸緊
仲等緊你水回本

r5有冇水

鲸馬成bee!

R5 咁多隻狗 要邊隻好

火箭狗

頭4🤔但馬成上左岸啦

bee對了

但係成功丸踢溫泉好難輸
100%降

千葉 松本

今天利頭定後上？

頭4上晒岸啦

咁低水既

日乙一哥主場收爐戰大炒啦

山口雷法

買錯bee 2.5大

Bee Whale爭主場之利

想入盧 樓主tg channel

4 6 7求你中

千葉 得到 八鯨 山口

講完買唔到..

m240話西魚重心

Channel冇用的
Pm拎8x1波膽la

跟左朱蛇綠茵x鯨win

2 4 12咁熱玩毛牙

買曬動物隊大球

加場松本

橫bin Gifu goal

千葉留係日乙三十年啦
難得有機會升都咁柒

番香港了
下星期再飛東京

連豬3埸馬想4

年年都有機會架其實

得番30蚊

成功丸goal

睇原來都係無機會 一世日乙

買左千葉

FC首爾 2-1 濟州聯

FC首爾 2-2 濟州聯

我無channel

3-4矛得豬??

個個都開chan盧

東京肯入波未

成功丸又goal

allin上利多

現代差你

澳假角大又落飛

正常既

睇日職睇上癮了🤤

手耳ng

屌你奶

Why

閪瘋鯨入波未

現代大到我抄哂全post人名

抄我

FC首爾 3-2 濟州聯

4 7 8希望中

首爾買唔切就咁正氣

咁冷

比樓主收錢快過我 叼

鯨goal

鯨魚goal

唔通買TOMMY 咩
馬克羅C 又未跑過2000

買唔到系列
首爾
千葉
8鯨
山口
得到

中哂戒賭

1

3 4 7 8

我

買左4-5

馬克羅斯支持區

梁家俊單機？

你條命咩

點知1 2 番黎

東京東京糕

韓假入球數 1 3 5

德島g

東京1/4

又再糕

糕糕糕我想食蛋糕

一係就唔goal 一goal就3場一齊goal

Sorhi sin dou ng fg

跑咩

連豬4埸馬想4

-.-廢車

RedQ跑第一

1 3 5

羅斯第2

全北汽車 2-2 水原三星

一講完就入-.-

輕鬆啦

東京/得到比多粒

FC江原(中) 0-2 蔚山現代

i have a bad feeling about this

我想罰抄

老4 想要馬水

三星兩分球-.-

may the force be with u

全北汽車 2-3 水原三星

我都係跟腎總買

Nba 韓假

R7 1-2-3-6

FC江原(中) 1-2 蔚山現代

罰抄未

豬4啦中得頭兩埸 好彩夠冷 已經起左機

就係因為我頭兩場無跟到

好 抄到#150

...原來係你

ez

臭蜂糕未

😂😂😂

收到同收唔到既分別喎

墨勝?

韓K全大3x1 $100cashed

我抄名了

派我幫你抄

走數韓足總會取消入球

劉大神要抄名？

韓職全大

屌

墨勝要大轟

勝利開季咁嘅態仲讓光輝

我都想問

珀斯冇castro 勝利冇巴巴路西斯

大分開大 食譚仔特辣

但有貝利沙

杜羅奧斯同米利根都歸隊

有d驚好似尋日水晶宮咁臨尾變讓人會輸半

竹重心豈等閒

睇岩 珀斯光輝 2:2
@浮浮迷子

勝利

咩2c

Btw try try 貝利沙朋友隊

永旺年年

未贏過都讓人
仲有貝利沙
要買勝利了

澳假 雙

買到了, 希望羊

千葉比多粒 唔想JUMP

大分開大 我食譚仔特特辣

想針

棄左果場 半場就開左大....

勝利入未

禾刀系戒賭算了 如果果2場都5中

鯨整多粒
瘋入啦屌

支持

德島goal

差一球

朱蛇加油，btw你棄左邊場？

墨勝 徳島 千葉

成功丸 我想死

熱食2 6

Bee goal

bee goal

買左澳假10.5s是否不智🧐

唔度球了 未做完功課 個槍盧一日就荒廢佢了

小妹黃鋒糕

食佢清湯先係折磨

屁馬請cup

屁馬goal 綠雞唔係你.........

屌東京德島快手入多粒啦

係🧐🧐🧐

勝利半大已死

我係弱智仔

都係決定5到位5買 又準備出街🧐🧐🧐

呢場都買半大

3C 出門口88

2邊都差一球

山口都糕埋

買唔到系列
首爾
千葉
8鯨
山口
得到

禾鯨又goal

得到 千葉按屌

3 4 11

快糕

黃蜂千葉快贏

究竟朱蛇使唔使戒賭呢

朱蛇要左東京大?

你洗唔洗做馬餅

gun

2邊開大一世球迷

黃瘋屌多粒

德島
9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5

我不嬲有料 睇潘狗發揮

東京速度來球

4 11好了~

球呢

德島 墨勝 千葉

東京dllm肯goal未呀

呢場好似決賽咁 兩隊一定攻
無得買

朱蛇山口都2粒

全部2球迫害

屌你山口追番啦

ON9 BEE 屌你老母

大分12M 入啊

屌你老味入多球咁難咩

辣殺咪嘈

場場都兩球係乜撚野事

大分三神 2-1 熊本深紅

大分絕殺開大 GOALLLl

又戒得賭

收番先。。。。。

東京goal

綠茵goal

全年重心goal!

好波
東京GOAL

挽留

全年重心cashed

好彩買唔到

求BEE絕殺3*4..

打完句野見到糕左

聲控

大分好波 2分球

絕殺多場好嗎...

Bee

BEE求你..

全年重心串左比馬

唔通要介賭

3x1斷黃蜂w

大分空門唔入，唔緊要

我係咪要半戒賭

3*4 斷BEE 盤 1.69

好彩揀左全年重心串禾鯨

盤有錢收

垃圾屁馬

成功 大分 山神 大波 GOALLL

千葉好球

死臭蜂

比馬可以嗎

串撚左垃圾德島 原來對左lo

BEE 屌你老母牙屌你老豆牙食屎9

鯨好波，垃圾bee執7左去啦

bee goal未

屌你屁馬

臭閪蜂降班啦

德島繼續打日乙啦 屌你

衰貪心買3.5

場場都兩球 針了

千葉 東京絕殺，BIN 德島 松本 落哂去

臭BEE 落飛都開唔到屌
3*4 BEE 輸半

估下一陣幾時先肯派日乙

早知買丸仔

海陸空動物隊
的海moc ggggggggggggggg

應該早過韓假

ky手持乜野？

。

朱蛇臭G

點解我會棄左成功丸大波

咪吠

過關斷一我屌

韓假真係8,9點先派

日乙係咪完曬

想要5就退出-.-

係

冇左大波千葉 東京

今晚黎多場唔中又下個禮拜再黎了

澳假10.5s頂實10抽1含我

咩料

想含定先

直接幫你含ok?

要大注了

無人出角水點賭

爽~

烏法9.5s

@弱智伊巴

你又買小？

幾抵屌唔錯
等墨勝贏球就買

買左半場5.5小 死都要5完半

依家緊係等買大

轟1.5 大

跟

爽？

9.5 10.5啦

1.5係咁落飛

爽 半細好好買

刷到3c果陣有6.5

係 但唔再買了

勝利今季波又唔入 c又唔刷，點勝利啊

Kymama 因公角小可以嗎

咁你可以買小嫁麻

半場5角最大開到12.5 你估下馬會睇大定細

goal

勝利GOALLLLLLLLLLLLL

貝里沙

你講緊德乙

真係爆3號呀屌冇買

貝利沙1:0

係呀德乙

弱智？

你？

a league 9.5 ?

re ky
yes 10.5s
練心練上癮

我見馬會因高開大一格低水 聖保利開細一格

9場2中呀

Sor，我下次開返9.5 9.5比你

爆3 腸中冇買想4

乜

澳假10.5s

8.5入唔入

勝02

1.5 gel

冰入球pls

2:0 GOALLLLLLLL

Gel

ok

買小小玩下姐😂😂😂😂

10c完場大家開心
我等7.5足水先入大

頂實個雙

7.5足水，8.5就超高水，爽wor

你會重注咩😂

無買勝利

屌等5到又有c

8.5@2.17補飛
9c完大家開心

農夫推到上萬未?

沙田 星期日
第10場 連贏及位置Q
6 乘勢好運
9 騰龍超影
13 好吉利

9買送番60蚊比狗會

帶我一齊推OK? 起左G想嬴大錢

3 6 10

然b頭先中幾多？

是旦了 頭2埸都起左G 頭先果埸又冇買3想4

我法國我買馬 最後100先會嬴錢

長期入$100

7777777777777777777

一開直播 望到pussy後防勁廢

拎剩100先買，贏左cash out剩100繼續

勁共勁共火車頭!!!!

1 4 10 又爆了

俾多2c會死？

馬仔輸4了

比多兩c la-.-:

輸1k

冇2c-,-

澳假 雙 cashed
再補左2/2.5s

勝利好波
100>2.3K

上10k派。追數追4

今日輸到仆街

火車頭

豬到仆街
拎返4k走人200元重新推過算

有無刀仔鋸大樹過關飛

得7c
半5全7😂😂😂😂

日日都輸到仆街,點玩

點會a

真

西甲9.5s

又係重心2場

夢大幾時出水俾我

馬拉加兩隊垃圾對垃圾真心唔想買

我唔買你地咪唔會輸囉

信？

你講一定信架

打比得半格-.-

9.5s?

有錢賺仲想點

咪臭係

然b同我一樣豬10k？

拉科要上力

馬拉加今晚應該有馬拉糕食

唔只啦-.-

其實唔係幾想玩呢場 2隊都係垃圾

咁咪去隔離支持我老4呠呠呠

🚂🚂🚂 轉盤就唔買 唔轉就買

[black]唔gun[/black]

你出呢場？咁我推頭先2x1落去

連勝來吧 THOMAS

同路

馬拉糕 單

感謝我盧東京綠茵

原來對左日乙盧

水水水水水水呢

我都對左

做完啲嘢馬又跑完波又踢完

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
3162
投注類別 讓球過關 3x1
細節
星期日 18 安治(主) 對 莫斯科火車頭(客)
客 [-0.5/-1] @ 2.18
星期日 21 恩高斯達特(主) 對 杜塞爾多夫(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.94
星期日 24 列斯聯(主) 對 米杜士堡(客)
客 [0] @ 1.81

媽媽我要all in了, 唔中來生再gun

西甲邊個要主邊個要客呀

Mama 係單跳

火車咁大船，驚

對左盧 都係不買

主

我除左信書包好撚燈之外咩都唔信

煮

煮。。。。。。。。。。艾辛

買飯食，食完返黎0:3 PLZ

上船

為何你瘋狂狙擊包爺

0:4/5/6ok?

9.5 S?

有矛角水牙 想派你

包爺是我們的紅太陽。。。。

有矛包蛇燈水

得返1.66-,-

我愛包爺

書包有出水咩？

迫害伊布妹

有冇書包chan盧

樓主買左好多9.5？
9.5 由1.95落到1.68😂😂😂

細[10.5]@1.55

$ 10.00

1C

你有冇份先-,-

俄

thx

930想要燕豪芬

火車頭比人禁屌

我無份😂😂😂😂

To 24歲，果2場唔買，買中間大

安治咁博命 替死咩

降盤 呠呠呠準備含

2c[black]俄超[/black]

西甲快手刷兩角比我入細

馬goal

馬拉加

當我燈😭

避左馬拉，火車頭比我收錢？

馬拉1:0 1c

你9.5 我10.5s 可以10c ft ga ma

頂實個單

幾好

準備大轟

即係可以買對家

lm

Thanks mama

Ching識玩

11!

拉科1:1

馬1:1 2c

熱拿亞 荷華高c

1c 1goal
夠膽 11c 11goal

高c，即係角大，gun

999

9981

拉科ng 平注

熱那亞

sea ah

99ky

本日重心
墨勝
熱拿亞

🚂🚂🚂 熱拿亞

臨尾又回左🤔

火車入未-.-

糕

海牙
屌你老母牙

棋妹荷華goal

7.5?

熱拿馬會平手定平半

平半

讓平半

火車頭goalllllllllllllllll

再糕

熱goal
火車goal

火車轟隆轟隆

棋4場都goal晒

小妹重心goal

叻仔

火車 熱拿上力

失禮失禮

海牙cup la

棋妹

買綠茵買左綠雞
我屌

😂😂😂😂

火車頭goal

無錢買咪中囉

火車🚞
杜塞
leeds
🔥🔥🔥🔥🔥🔥

小妹食完飯就見到火車糕

勁共勁共

小妹槍盧 多多指教

🤪🤪🤪🤪

大家都是6 不用分這麼細

操你妈的有人派了没有

點解日日都豬多過羊

係咪未入

今晚推上去 派你200

馬拉加7.5 how see

2日5注無注中想4

joined

how c
c how 🤔

棋妹，其實除左火車之外，有兩場都同路，但見西甲咁多人要主棄左

2日買5注咁少

可能下半場炒哂呢 你睇下架廢車🤪🤪🤪🤪

一個月一場都夠

留意緊我愛隊aue

Lovely son食飯未牙咁得閒鳩up

3c

ky

意甲再刷就入s
7.5 8.5 9.5

廢車都贏左，點玩野都得啦

chess wong lamp water

小妹而家係小妹 唔係王了 棋后

已經揀嚟買
揀曬d輸既嚟買

咁多b gor po d人

過左去宣傳

sea ah
加油呀

賭到連條j都輸埋？

棋妹如果真係炒哂但個ng中喎

唔過7成好似無錢賺 唔賺不如5好賭

又要mon又要度 之後豬 不如戒倒了

我都戒左倒錢

戒唔到,繼續倒

恩公角開到咁 仲要有即場🤔🤔

關你7事

下盤

火車比力全格la

靚仔就可以亂咁屌人？

好球

馬拉 7.5 8.5大唔大到呀

冇錢買盤

海牙6c，爽到呢10.5加油

其實成日就係應個 爽？ 覺唔覺得柒先？

杜塞咁勁有受半一買

又扮

好鬼, 唔識買

真架屌

then？

買即場

假球做比恩公

拉科cup

拉科
冇買你就咁正氣

火車頭快手la

準備開電視睇ky

+1

拉科ng中🤪🤪🤪🤪

海牙8c

雷堡好嗎?

我知我好正😂

想屌+1

沒錯

7.5s

🤦🏽‍♀️

中咁多派我未

你就慳啲啦弱智

係咪得我中風

睇我channel 張相 我真係全部無買

我已經食飯都無錢

係咪弱智就可以屌人？？

又扮女

海牙10c

火車頭冇全格去4

頂得住都好好

海牙快cup

荷華高c真係高c

買左馬拉加

火車頭快日一個

比d大志得5得

我小智

Ky弱智

火車快日

馬拉糕頂實個單

比d信念得5得
學下人皇者獌

德乙10.5s

有無人知小妹男朋友係邊

其實我想入7.5多d

莫斯科火車頭
杜塞爾多夫
米杜士堡
🔥🙏🏻🙏🏻🙏🏻🔥

入未

樓上law

火車快日比全格

杜斯 Aue

爽wor，6c

啱牙
得示威有大志
冇全格買黎做乜🚬😦😗💨

陳晚柏林

ky點睇聖保利角大

Xd 準備0:3完場，開埋大波

0:2收貨la
仲有兩場要叫

個死人款似杯上杯

半一上盤苦主，自從好撚憎貝迪斯呢隊西波

西甲好鍾意玩呢d

幾好，但不買

一日未完 一日都要屌

睇下有無6.5足水先

跟實了

馬拉糕入波同角一樣

咪幾好10.5s 9.5s 的喜訊

正一小強，又讓人唔起，又唔肯輸
上盤例行輸半 下盤例行贏半

馬拉加入波啦

世正子

想買主ng

大獲了

火車🚞 勁共勁共 入佢GG3:0啦

你呢排啲ng準唔準架先

德乙3x1 ed

臭厄可以嗎

火車頭日未

幫你買$10+1杜塞

你弱智牙?

恩公 雷XX堡

對決

Thanks ky

對決x2

針

熱 海牙 恩公

操你妈b 火车头快日穿

馬拉g下球未

屌你火車頭班人去到禁區就HEA.....

對決x3

馬6c

快日穿盤

安靜啦

一想入就6c...

贏球5穿盤正畜生

你太慢了

馬拉糕整多4c黎

我相信西甲會分到勝負

-3 有冇連c

Cccc

8c

g持u 驚你5出水

我屌7c埋
又入唔到

收$

Jump

快架啦 等緊主隊放棄

俾多2個未

好，10c ft

馬拉糕兩隊辣殺想和波

拉科

係 快啲9.5

快比2c禾

馬拉加 笑4唔笑4 踢十幾場得4分 都唔搶攻
準備西乙見

尾兩關gun左

7.5b

3:2 分勝負了，個單返出黎

3:2
No c了

海牙入未牙

頂住呀馬拉加

搞掂

屌你老母, 單數 機會黎喇

踢假波啊火車頭

單數頂實

爽，馬拉頂住

樓主好尾

唔夠流浮架fc鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥

矛人gchi 單數

一齊叫球la

冇！

海牙cashed [black]角大ez[/black]

火車頭快手絕殺ok？

btw where is 流浮

gchi頂實

頂實算了，一陣叫錯對面

Psv rostov 睇黎不錯

火車頭快日

客隊刷2個救命

9.5 有4.1 補飛一流

主平手落飛omg

幫緊你打電話，但領隊無接，可能係場邊指揮緊

拉科似乎唔想掙扎

-1c

俾多個la

馬拉雞會否正氣？

杜塞比力日一個

9c

差個呀 打俾旁證la

9ccccccccc

9.5s

最後兩分鐘

補5咁撚鬼
火車頭快入

海牙快入

9角 兩注輸晒

PSV同路

幫叫1c

不了

完

火車頭刷完屍5用有鬼用

3-2 9c ft

Lo cashed

拉科果面無人聽，打緊馬拉果邊，等等

完場放飯啦火車頭

雷根1:0

球場熄埋燈啦

小妹 雷xx堡被逼害

尋日基達菲又係9c 今日馬拉加又係9c
西超啲角咁仆街架

你由佢啦

唔該你

小妹 馬拉糕單數又中 !

火車頭肯定收左錢唔入第二球

屌你火車頭得半格

0:1 9c

火車頭cashed

流浮2號

馬拉加火車頭
終於6字

假波

莫斯科火車頭
杜塞爾多夫
米杜士堡
🔥🙏🏻🙏🏻🙏🏻🔥

sor ar

火車頭半格cashed

好彩都算高水

今日問米請左流fu上身

有無人諗住推落PSV

差個姐 又唔俾埋

爽，10.5s 中完6.5 7.5又中

雷2:0

推角

聖保利又被goal

雷根半大cashed
以後屌半大算咁撚易

雷xx堡第一球原來冇取消?

恩公fg

無

爽死了

米堡la

All 對決

88

頭十場 十中七 唔合格喎屌=.=

ME AGAINST THE WORLD

1.48點買牙

Gunned

買對家

做乜咁衝動我明燈

Us Against the World

米杜升到2倍？

🗿🕶

海牙入多球啦

us again the world

easy

愈回愈愛

you and me

回左0.14

海2:1

lo b cashed cashed cashed

海牙cupped

等下先買

海牙
名都型過人

大？

意假主入未

意甲 9C 0-1 FT

9UP

連續比人杯 我針88

連心中都窮埋

想羊錢
買乜好...

辣殺收皮未

跟樓豬買

意假快連2C

ky 意假8.5 ok？

買左啦

盧b救我...

列斯定米堡好

海3:1

小注入左

AZ 10.5

????

德乙

？？？

買果下就5c

得10.5

刷啦假波佬

6c

嘔血了

海牙正氣

一買就得返11.5

雷xx堡咪玩野啦屌你

恩高海牙goal

小妹goal

我條過關好似會輸係祖記手

有無lo channel

熱拿阿俾兩角啦

恩高 雷根 頂實

冰左20分鐘

個channel就黎要摺了

去緊澳門買-,-

好

4人妖

半6全7😂😂😂

過緊關-.-

7c -.-

9點半畀狗玩

祖好像有點不妥

小妹係福b表妺

班假波王刷下角做樣都唔曉

杜塞下半cup
米堡快日

垃圾來比石:white_check_mark:
法蘭腸:white_check_mark:
緬恩斯:white_check_mark:
亞視:white_check_mark:
拉素:x:
mo9:white_check_mark:
莫雷西亞:white_check_mark:
廢車:x:
拉科:x:
呠呠呠:white_check_mark:
Genoa:white_check_mark:
荷華:x:
Aue
杜c多夫
列斯聯
維迪c
PSV

垃圾來比石✅
法蘭腸✅
緬恩斯✅
亞視✅
拉素❌
mo9✅
莫雷西亞✅
廢車❌
拉科❌
呠呠呠✅
Genoa✅
荷華❌
Aue
杜c多夫
列斯聯
維迪c
PSV
有無人教禾睇盤

熱 海牙 恩公 列

燕狗半大

德乙雙杜入波未

你教禾ok?

鳩買 咁多交叉

杜1-0奧厄 頂住

杜1:0

Bunny應該會開齋有分落袋

杜塞求你追和

杜斯快D追和

列斯goal

列斯聯 1-0 米杜士堡

好野
贏馬返黎又輸晒 all in左米杜

Lo

杜塞米堡都比人入 人生無希望

又輸2000

原來對左盧

恩公ng

杜伊2-0

奧厄追和派100

海牙嬴左aue唔洗諗

不了 下次

係 買aue嗰陣海牙仲係1:1

ky12.5s?

甘要森多米得

正常

岩牙

唔要

杜塞追和未

1001

買左主ng😭入埋先

咁要乜呀-,-?

燕豪芬入球未

樓主入未

卡昂平手？

你講邊場？

拖連奴

德月

唔好啦 all in左下盤

覺得10c ft 但唔再買

恩公唔再攻

無聽Mama講買角

兩個1.93

第一個

仆街買撚錯左，殺曬啲c仲點開到大c...

刷c索羅

恩公垃圾

我買3x3咋，可能唔中ga，意甲難估d

10011111111